一人一個球員/教練人生污點

Yeah yeah yeah

gerrard.gif

世三踢球僮

沙高咁撚多貨

伊巴：加盟曼聯

以前高登有個差唔多既post save左幾條link

拖舟WC決賽紅牌

有冇梅西

So7一人慶祝

搵9527

唔知點解諗起黃恆

開個po
title有“美斯“呢兩個字
就會自動po

一開始隔離個兩條友中風咁款

仲有蘇亞雷斯咬人個幾場

拉舒福特炒車

你本人?

小豬加盟曼聯

球員

sakho.jpg

young食屎gif

呢張gif黎

陳7輕鬆射十二碼

洛賓鏟草

有韋拿12碼未

唔記得邊個又係慶祝膝頭落地先 跟住傷左比人換走

睇黎睇去都冇雲加拉拉鍊

拉拉鍊柒d定對獌俾人趕上看台攤手柒d

連加特跑輸球證

廢sir輸到手震

仲未有保定？

廢托果球超經典
巴洛迪利果球冇問題 係佢風格

攤手我覺得好型

贊狗點少得果球遠射

懷斯角球旗越位呢

黑b插花出界

謝拉特 boxing

d觀眾最入戲

Mustafi慶祝越位

Messi kimochi

朗拿度屌人妖

反而覺得呢下更造就佢成為legend
反正都贏過一次世界盃

其實係，佢根本已經唔志在，係想後世個個記得佢，做到啦

牛丸featuring letv

盧卡古曼市打吡兩個助攻

kobe 性侵

謝雲奴而家去左邊

fing毛巾

Messi 比尼少攔截

成班人喺度話咩完封

其實老實講 如果唔係咁 憑佢實力無可能咁出名 應該算成名作

神要出名?

牙朗特別多

記得有球插花插到自己pk